台陸委會發函港府 要求同意檢警明赴港押解疑犯

消息：陸委會發函 要求港府同意台灣明派檢警到港押解陳同佳

陸委會今天（22日）下午透過台港經濟文化合作策進會發函給港府，內容強調，鑑於港府因為各種政治理由，無意為受害的香港市民伸張正義，陸委會選擇在執行期滿之前，要求港府同意台灣明天派檢警到香港押解嫌犯。

推

台灣：你政府咁撚垃圾 我自己黎做

好 拋返個波比港共
你唔比台灣派人嚟就係你錯

唔係話禁入境台灣咩？

押犯同入境係兩回事

跨境執法

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

呢招好似幾高咁 台灣執法機關 入大陸地方

咁大陸照跟咪可以送中

幾撚醒其實 做番主動 你話伸張正義麻
我就派自己人黎香港拎犯 唔洗過港共個層

其實唔啱
因為疑犯係香港人
疑犯係台灣人佢先可以咁做

睇唔透
以後會唔會變成大陸武警赴港押解疑犯

主權國入黎押犯一樣

撚狗

哇屌 呢招就高喇 問題直接變成國家主權層面

一個中國

咁下次咪大陸公安嚟香港押犯都得？

佢其實係唔想你自首,而係要official交犯,迫港府承認台灣嘅主權同司法獨立......

睇死港共唔會同意，咁就係港共責任唔關台灣事了

反客為主 呢步高

喪權辱國

要承認台灣地位

阿兵哥來 我帶路

邊有權 咁講 中國公安都可以押人走啦

佢咁做背後意思你唔明呀

如果批准 , 變左係國與國之間合作 , 林鄭邊敢應承

呢2日台灣既操作真係好神奇
小弟政治思維唔好 叫到台灣咁樣反客為主
又維護到自己主權 又可以顯示到自己追求公義
暫時我覺得幾高章 香港垃圾政府完全畀人撚咁

支持台灣國

擺明佢唔明啦

好撚大器

反客為主

撚狗咁撚

有花生食

幾高招

其實都唔太關主權事啦

我淨係知道如果係國民黨執政一定唔會咁

小學主席唔知點應

台灣當林鄭政府撚狗咁撚

台警係香港有執法權了

開大技了

台灣好波

算唔算係跨境執法?

台灣邊個教路？咁高招都諗到

夾到港共仆街

扮讓步，睇撚死你唔夠膽應承

究竟柒婆會點接招呢？

係港共政府本來就想咁玩
當人地傻仔

比台灣咁做即係承認台灣主權
分裂國家

如果得，咁以後大陸公安都得

明目張膽跨境執法睇下個市爆唔爆

承認台灣主權 應該淨係同中國政府傾
香港只係以下一個特區 唔係國家

冇台軍，只有國軍

中華民國大陸地區姐

係咁出招

會

台灣直接哩香港執法

柒婆係日本嘆緊懷石料理
要叫署理既宗仔請示下佢老細林大總統先

唔關咩 台灣以獨立國家身份要求
香港政府完全係被放左上枱

香港一定話咩一個中國乜乜乜
但係就會放過殺人犯
將自己放係道德低地

一頂綠帽搞到咁

留意 一個中國 咁而家係一個定兩個呢

承認台獨

玩緊Twitter放fake news

會唔會好似賭神咁
去公海交人, 當大家打和,super

都要林鄭答應先

銅鑼灣書店

就係要你點做都死

主權國家「入港押犯」

到底比唔比佢押好呢

台灣識玩

冇得唔跪

跟住掉佢落公海

小英小英好高招，一定連任成功啦

大陸同台灣一早有司法互助同引渡協議，可以經大陸移交

如果唔比，姐係承認台灣唔係中國一部分
仲踢個波去港共到
如果比，姐係比台灣跨境執法
今次好玩了

國軍來了我帶路

唔多關事，

本身大陸同台灣有引渡協議

都要林奠答應先

基本法唔容許內地執法人員來港執法
無話唔容許台灣執法人員經批准後來港押解疑犯

唔答應個波咪響林鄭度囉

冷戰來了

用緊急法咪得囉

個效果就係
邊個國家都得 就係中国唔得

明玩鳩777 吹咩

台灣國內政治鬥爭左咁多年，識玩呢d真係碎料，係港共班垃圾當人傻仔姐

應該係話，咁就要睇林奠點樣做喇

到香港執法，展示中華民國對香港主權

嘩
台灣識玩

呢次真係要整返日感激台灣遊行

台灣加油

花生mode

呢2日剩係敢膽識派馬鷹狗呢隻共諜係咁出黎吠，藍營班傻鳩而家剩係識發大財

要熱烈歡迎中華民國司法機關 到我國跨國執法 申張正義

台灣國家來香港

香港基本法講明
香港無外交事務權
外交事務又中國揸旗
今即係中國承受台灣係國家

林鄭你仆街啦

英文讀邊間大學 林鄭讀邊間大學，高下立見

林奠如果批准,中共會無面

高招

等睇政府點答

咁陳同佳自願返大陸唔就可以送臺灣啦

比就可以
國軍來了我帶路
美軍就比國軍帶路啦

真識玩

中共成日中國台灣
而家玩出火

肯定完全出乎支共及走狗們意料之外, 特別係馬鷹狗

咁咪批准囉

真係算係咁, 比我理9佢

Push

今晚要搵人睇住佳哥，我驚佢比人被自殺！搵人收好的lan線！

被自願去大陸

準備定台灣國旗接台灣人

一個台灣

你覺得唔太關主權事咁你就真係太天真，
台灣一直做緊嘅野都係為左維持自己"國家"嘅地位，
一直都要求香港用外交途徑去解決件事

再俾大家睇下台灣台北市議員分析

好想睇下佢點講，呢2日成日將公義掛口邊

高招到仆街又唔可以係外交事務，因為支那一個中國，比左又承認台灣主權，唔比又留條仆街係香港射返個波返去

依幾日台灣咁撚惡嘅
english好嘢

其實如果仆街陳自己出錢坐飛機去台灣
台灣係咪唔批佢落地簽証
送番佢出境?

不嬲一直暗中拉人

支那一早都係香港捉人洗頭艇架啦
只不過唔可以明目張膽 捉有名有姓既有錢佬啫
BTW 我係台灣都一定搵人來香港押犯, 點知佢主動坐機投案出咩差池

會唔會令到香港支那武警捉人?? 我係台灣就who fuckin care?
染紅左既香港, 你死你賤啦

去中立國囉 好似交換移犯咁

重點係林鄭一路都係以道德高地去綁架台灣
話台灣唔收犯=違反人權常理 對唔住死者

依家港共唔俾的話就即係自打嘴巴
唔俾人走果個係林鄭政府

而家咪話唔接受咁樣「自首」
要中華民國派人嚟押犯

批准咪司法67佢囉..

去星加坡

宣示中華民國主權

陳雲 ： 台灣有人讀過我文章

設計對白

無入台證連機都上唔啦，講咩出境..

其實我覺得未必咁關學歷事
林鄭果批出身學歷唔差
但係我覺得英文係用人為才
林鄭班手下都係on99咁

而家係搵牛頭馬面嚟拎人呀，港府俾就無面，唔俾就俾藉口人罷就

睇下隔離梁志祥

真心高招
留名睇柒婆當人無到

如果比佢過嚟 即係承認台灣主權
台灣心諗
我同共產黨對抗咗50年，林鄭你識條春咩

高招呀，港共做唔做都死，做就等同承認台灣係既主權，唔做又俾人插

「乜你好驚條例過咩？」

張建宗今朝講既野可以rephrase做
希望香港政府唔好將政治凌駕於法治，應立即批准檢警赴港押犯，彰顯公義與法治精神

屌你班垃圾唔使玩國際政治就縮埋一二邊啦

應該機都唔比上

以港共立埸唔批得，批咗等同承認台灣係國家

傑出的一手

中國香港實唔比架喎

我諗應該有條blacklist alert地勤唔畀佢上機咁？

777我諗韓國魚都勁過佢

撚狗高手

我意思大陸批
咁就已經係送中

塞比國泰，國泰敢唔載？

直頭唔俾上機

仲要個時間點幾靚
岩岩放前一日出招
feel到港共政府被人撚到傻
被人估到晒會馬上出黎吠

今次林鄭真係兩邊不是人點做都死
台灣好波

Lemma：基本法定明內地人員不可來港執法

if Hong Kong accept，台灣is not China

If Hong Kong deny，Hong Kong need to 食自己？

班on9 官學人玩政治就收得皮啦

好一招將軍抽車

仲要Carrie 人在東京

怪怪地
咁搞法姐係唔自首 有機會判死
大粒墨等班台警來到香港 之後反口 就搞笑
香港冇權執法 台警係香港都冇執法

怪唔得知尋日記招話如果仆街陳用非法途徑入去台灣.
會依法處理(好似咁講)

有心做,可以公文上拋開主權爭議,用「司法管轄區」
或者民間機構

神之一手

不嬲無得「自首」 台灣有分得清「自首」定「投案」

我諗林鄭本身點都係今晚就會飛返黎
林鄭九成都唔會見記者 佢係邊其實無乜所謂
唯一唔同既係可能係日本政府／皇室／其他國家政要笑鳩佢

實唔交嘅

林鄭: 個印度佬壇嘢都未搞掂又整多鑊杰嘅

Model answer

台灣真識玩

台灣與大陸的共同打擊犯罪協議，只移交自家的犯罪人

比如台灣送大陸人回去，大陸送台灣罪犯回去
在大陸犯罪逃回台灣的，只會在台灣審，不會送過去大陸

好波

最終結局可能係大粒墨被自殺

咁樣玩
連環出棋

怪唔撚知要篤電話啦

咁我想問 大粒墨台灣沖入台灣境內打人
咁告佢時順手起埋佢條殺人咁得唔得

俄羅斯練膽大法

個政治炸彈又返黎香港政府到喇

其實係 真係凍撚過水…
隨時出冊前迫佢寫埋遺書…

我諗我會接受台灣咁做法黎香港押犯走，我覺得OK wor...
但中國黎香港押犯，我屌佢老味啦！

原本大粒墨 去自首 佢講明要唔判死刑先會去
依家變左投案 大粒墨為左自己 應該要反口啦
到時比台灣判死/無期幾多錢都冇用

香港連自己都無得拘捕佢
何來批准台灣係香港執法押犯

識玩

台灣正統

港共政府咪唔理個要求，橫掂佢地個初心都唔見左。

中華民國 先係宗主國， 南京條約 正本係 台灣丫

係要依法
做足文件 程序
唔係你香港話哂事

唔會，要去公海就一早收左佢

push

其實諗真d林鄭無得揀
一定會拒絕 維護一個中國原則
然後自打咀巴 話自己初心唔計呀 台灣無誠意呀乜乜乜
黨媒又會幫手吹風話6月前搵台灣台灣又唔要呀
依加受美國指使乜乜乜

唔係話有講過香港係台灣架咩

交左除左承認台灣主權之外
同時有先例
咩國家都可以黎香港捉人
包括中國

其實真係好撚高招
依家我唔洗你又自首又剩
我行過黎親自拉個犯走
既然你着重「牙佳自首」既結果
又忽視「司法互助」既程序
我咁樣做 你say no你咪仆街囉
港共搬石頭砸自己隻腳

今晚可能係裡面最後的晚餐

do 姐有題材復出拍「表姐你好野 5」

個波又來到這裏，正苦會唔會俾對方警察入境拉人呢，最後可能要在飛機飛到國際领空才交到人（利申：唔識法律）

唔洗擔心支那公安會有樣學樣來香港押犯,
支那根本無必要咁做,
咁做既政治效果遠高實質作用,
所以台灣呢步棋絕

個結局應該會係中間著墨
隔一段時間件事cool down左陳同佳自己靜靜雞買機票去台灣投案
咁兩邊都勉強收到貨

希望香港政府唔好將政治凌駕於法治，應立即批准檢警赴港押犯，彰顯公義與法治精神

俾百幾個國家既代表笑

中華民國光復香港

如果港府將陳同佳俾台灣，係咪違反支那一中原則？原則係要經支那送返去台灣
如果唔俾，啫係玩撚完

係咪咁？

你直程唔識打繁體字wo…
下次唔好打殘體啦

第一日都講咗無得自首 佳仔俾777玩撚死啦

Agger
一開先例 任何地方都可以捉

香港不愧係世界級公廁
今晚特衰政府有排頭痛啦

其實中國黎香港拎人 一定係枱底拎（銅鑼灣書店）有效d

因為陳同佳係台灣無俾人拉過
所有受審既文件 筆錄 佢認有係台灣殺人既紀錄 都留係香港
如果台灣要認真告佢恰重既殺人罪
就要以「官方形式」移交曬所有文件 否則係司法不公
而香港政府就係唔想以官方形式 承認台灣既司法同"中共香港"係獨立
所以卡左係度

所以你話佢再入多次台灣（先當佢入到） 佢再殺多次人俾台警拉埋都好 都已經係另一單case
潘女單野仍然會因為香港唔願承認台灣司法獨立 而唔完整

台灣就係買屎煎平要面一定唔會容許柒婆咁做

港府一定用應承左俾陳同佳出獄後同家人短聚再去自首做理由拒絕

原來係比青天白日光復

支那不嬲係香港暗中拉人,
今次台灣主動來香港要人

即係柒婆一定唔交人
但違反自己初心

屌你空中加油咩

挑, 佢家人都可以去台灣探佢架

好撚醒
林鄭想將個波踢去台灣
台灣一吓將個波踢返過黎

有無法律JJ係度
如果當初係港人殺台人
但港人照回香港.
咁台灣係咪可以名正言順咁
要求正苦交人/台灣直接黎香港要人?

777拒絕等於變相承認被自首係政治操作

係

呢招高招，同意就代表承認台灣主權，唔同意就無理放任。兩面不是人宜家

呢招高

如果送中條例係咁寫就無事

中華民國接收香港

主要係，港府成日想推球俾台灣，咁樣不如咁喇，台灣搵台灣檢察來港執法，港府會同意嗎？中共會同意嗎？

申請唔到入台證仲點會上到機啫, 你話途中掟佢落去台灣

好醒 台灣外交唔係口講係堅有實力

陳同住分分鐘

導彈式大力抽射，厲害既國家唔需要巡航導彈都撚到你仆街

呢個係台灣人台灣審 , 支那人支那審嘅協議 , 陳同佳係香港人 , 送去台灣就唔適用

台灣真係好撚勁係咁落港共面

好想知點空中交人

白痴
可以係關口移交 邊個話一定要入境
人地依家係迫777承認中華民國主權
兩地正式移交罪犯

你仲唔明人地玩咩

大把大把車埋去

俾人將軍

可唔可以順便運啲武器過黎

簡單啲來講就係承認台獨

AY域外法權就係咁，你都諗到7婆都諗到，係唔撚做姐

CX響台灣有第五航權

咁其實又好難講
咁有實力o既, 就唔會一直眼白白睇住失去邦交國

可能陳同佳今晚就被自殺

香港政府俾台灣檢警入境先算。

又黎到呢到，交人同自願係兩野，冇得自願交人

有冇驗下IQ?
冇入台證冇航空公司會比佢上機
點出境

一係公海

為左錢既邦交國要來做咩?

台灣撚狗

你諗下點解香港死都唔肯同台灣司法互助，因為台灣係中國一部份，而香港同中國係無司法互助

人地本護照免簽國家多過支那本護照呀
弱智先會care邦交國數目

到時777會唔會直接將陳同佳空投落台灣

兼抽車添呀

當香港係台灣領土咪得

用共產黨果套玩鳩番佢

咁柒婆當睇唔到咩

你覺得小英會由你睇唔到咩

想贏？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你知唔知機場停機坪係禁區
陳同佳自己都行唔到入去點自願？
三毛真低質

張建宗咁大聲話政治凌駕公義吖嗱，凖備又自打嘴巴

洗咩咁煩 直接送個人上大陸是但一間航空公司航班未得 落左地過左海就係神仙
再唔係是但坐船偷渡去都得

南京條約正本在台灣

咁短聚完再過黎拉人都得㗎啫

香港有實然主權，台灣都有實然主權
所以兩個有實然主權嘅政治地區可以直接交涉

鑑於港府因為各種政治理由

如果俾台灣知道左，隨時搵戰機陪你飛，要你飛返轉頭唔肯飛返轉頭就擊落你

持有南京條約正本，祖國既白警要抵港了，熱烈歡迎

台灣仲識玩過淋病

中華民國警察 係中華民國淪陷區內執法

估計航空公司唔會出登機証
因為台灣blacklist咗佢

小朋友就讀多d書
邊隻機載咪彈佢走

有心人可能出依招幫林奠拆招

台軍來了我帶路

大陸航空公司會inform你佢係架飛機上面?

柒婆係好撚自大
連新聞專員都整走

如果港府肯咁澳門係咪一樣可以黎香港夾大劉同羅傑承？

如果泛民議員被問到台灣有冇權咁做
應該點答
如果話台灣有權，咁係咪其他國家包括中國都有權

台灣一直要求係正式司法互助叫香港幫手交個犯過去，而唔係好似而家咁被自首

而家好睇啦，林鄭俾台灣撚到仆街
唔俾嘅即係話港共根本冇心解決
俾說跨境執法兼間接承認台灣唔係支那

佳哥今晚被自殺

陸委會稱，台方基於保障人權及維護公義的普世價值，積極偵辦，已向港方提出了3次司法請求，包括於去年12月3日提出遣送嫌犯到台，並對嫌犯發布通緝，現仍等候港方回應。mock#pig

但其實之前唔係話答應咗俾大粒墨出冊後俾佢同家人短聚咩?
如果佢反悔咁點攪.

咁點入境? 即刻原機送還

中共絕對做得出

台灣會唔會玩大啲出動軍用運輸機？

因航唔敢啦
佢敢嘅話啲台灣第五航權凍過水

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

睇清楚條文 , 只能處理自己本國人民 , 除非陳同佳係台灣人先得

唔反抗就夾到你仆街一 反抗就證明你識武功

一個中國何來外交

呢個可行
但邊個國家咁on9會接

軍機就唔會 , 包機都有可能

其實機場禁區都係中華民國領土，台灣都會拉佢

777接受=承認台灣主權
嘩！陸委會出招！

送佢過去 入唔到境 仲要俾錢送佢返香港 我係黨航都唔載啦

on9
陳同佳唔係台灣人
根本送唔到

所以大劉著埋草

而家個問題係陳同佳無論係唔係自願都唔關事
台灣一樣可以話係政治操控
港共同台灣都係借題發揮

你玩到咁串
肯定個個國家都唔會比佢入

你地明唔明蔡總統章法好高
呢步棋係完美既兩頭蛇
柒婆比唔比台灣警察入境都係出硬醜

落到地就拉得，唔需要入境

點會話對台事務係外交事務

唔知邊個諗 咁撚醒

而家係上港府唔講法律程序先
而家台灣都係跟佢果套黎
你港府話伸張公義>政治手段麻
咁而家比我入黎押犯就唔好同我講唔岩程序
重要迫佢聽日放監前押犯
如果唔係你放撚左佢肯定台灣即開記招
屌港府口講伸張公義，實質係耍政治手段

政府OK，即係承認民國地位

係你面前都唔拉?
但至少可以掟返個人球比台灣先

你諗到咁複雜
其實今次只係講緊交人定唔交人
官方交人+協助定罪=承認台灣係主權國家
唔官方交人+協助定罪=被自首+政治操作+自打嘴巴
所以點解會話台灣好波就係咁
重點一直都唔係佢最後由咩途徑去台灣

政治核彈大粒墨
應承就中共無面，唔應承就香港政府無面
不過都無面慣啦幾尺厚，睇死拒絕硬

港共今鋪點都柒
放監個日全世界睇住佢點處理

大大腳主動踢返個波比林鄭

推返比港共，睇吓你班廢柴點拆

i love you taiwan

被當地移民署列入註記管制，被標記為「不核發登機證」
睇返原來機都唔洗上

暗啞底殺緊人

所以話
港共政權入面果班智囊，AO
全部都係讀屎片既垃圾
政治智慧低下

唔知會唔會臨時加監再坐多一排先

ww3??

宣乜鳩戰
國共內戰到今日都未簽停戰協議
理論上仲係戰爭緊

中華民國警察進入中華人民共和國境內執法

一個中國原則=中華民國 & 西中華民國

可能今日林奠睇電話就係小英盡人事line一line佢講聲

陳同佳會會再被自願反口唔自首啦

仆街陳如果今晚打交就會

台灣一直都係呢個意思
佢就係大鳩你香港，我而家就唔會俾佢正常途徑進入台灣，你夠膽就洗頭艇偷運陳同佳過嚟

Btw大粒墨機都冇得上點去台灣
港共除左送佢上大陸之外冇其他做法

黑警可以老屈果d罪都屈撚左啦
本身佢唔洗坐咁長 最多告佢盜竊

依家屈佢洗黑錢

快d去馬英九fb比嬲嬲😡

大陸人香港犯事都係公安押番黎 台灣親自入境押

如果台警黎到 陳同佳又反口唔自首會點

你放風佢被自首，陰鳩人一獲
家下台灣派人黎押犯，撚番柒婆轉頭

嚇到瀨屎

哈哈！林奠自食其果，一開始用一個中國壓台灣送中！依家俾人撚完又再撚！

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

成功既話可以正式宣佈成立中華民國香港市

呢招高呀！

誅到港共政府一棟都冇

大劉驚到震，如果俾台灣檢察過嚟，不如俾埋澳門啦？

都係一個中國，不過係中華民國

中華民國

果然係百年老國

佢自己可能都唔想做人
不過共黨依刻應該要保佢條狗命，唔係就好似早幾年喺北韓個美國仔咁，玩出火金仔都要即刻收皮

又話一個中國
割據文件仲係台灣

最後會唔會用海路的陳同佳出公海比台灣押解

阿兵哥 這邊

幫手的藍絲牧師有沒有覺的頭皮發麻
本來覺的幫林鄭丟個鍋到台灣

現在台灣回你一顆炸彈

台駐港「法務秘書」不獲續簽證

咁就好笑喇，試過架喇，港共政府唔撚發簽證比台灣「外交人員」

就算台灣無理無據都可以唔撚收你陳同佳啦
何況而家玩野在先?拖鳩人一年當台灣政府冇到?所有法律理據清清楚楚列明晒點解唔收
而家人地出招喇，派人黎協助啊，睇你班柒頭公務員政府問責小丑點接招。
成個港共台共系統都係廢物，馬英九出句聲兩日就被蔡英文搞掂。

咪撚失禮我地啦，屌你老母

好波。

成件事睇到台灣法制同執行力係幾完整，加上蔡英文本身讀法律出身，件事由Day 1，已經食撚住港共，真係撚狗咁撚。

港共揀咩都死
揀同意=承認台灣係主權國
揀唔同意=默認有政治陰謀，送犯並非為伸張正義

林奠，你啲公務狗玩國際政治點夠人地台灣總統黎啊

台灣咁好似幾高招

唔計國際視野，加埋蔡英文讀law，完全係撚狗

蘇貞昌再撚狗！

香港同台灣都係行屬地主義，但屬地主義係有規定，如果犯罪行為涉及兩個地方，兩個地方都會有管轄權。

而家陳同佳係唔係預謀殺人(係香港plan，台灣執行)冇人知，香港政府亦都唔諗住交證據出黎。

如果陳同佳係預謀殺人，香港有管轄權；當然殺人果陣佢係係台灣，台灣當然有管轄權。

台灣俾中國撚左咁耐 家陣有香港可以撚兩手

台灣出招都幾高章
同意就承認台灣主權
唔同意即係香港政府問題

exactly

中華民國領土包埋港澳、大陸地區

洗頭艇囉
台灣就係要港共一係經司法互助正正式式連埋證據交犯，一係就搵洗頭艇送佢過去

咪仲好
送中吖嗱
大家幫港共與升級為送國際，世界平等

香港應該係非主權實體？
台灣一方既ground應該係中華民國宣稱擁有香港主權，所以台灣-香港疑犯押解屬中華民國內部事務？
其實做得聰明啲紛紛中可以搶返香港既擁有權？

高招
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

如果佢突然反口唔自首會點

老老實佢要自願投案點解要向全世界講,明係政治任務踢俾台灣

飛機上交犯咪得囉，之前石棺都係

我諗嬲到習大大食幾多蜜糖都笑唔出

識玩，預咗你say NO

根據南京條約，香港應回歸中華民國。

保安局又放蕉皮跣777一鑊

中立 ＝ 中国立場？

* 國＝/＝国

中華民國自由地區去淪陷匪區執法，大義名分已有

好撚高章

Push，識玩

真心明點解台灣生存左咁耐，人地玩政治70幾年

台灣同中共政治鬥爭咗幾十年
咁易被你用個逃犯就攻破咩

醒到

🇹🇼中華民國先係祖國🇹🇼

唔怪得之柒婆要係人地典禮睇手機
而家送又唔係，唔送又唔係

林奠又考第一

阿兵哥

一個中國就係中華民國

777的決擇
同意=台獨 承認台灣主權
唔同意=搞政治 中共玩野

兩回事，上次係簽証到期遣返，佢地本身喺台灣唔係疑犯嚟

真實對白
設咩計

主權實體同實然主權係唔同野嚟
香港唔係主權實體，因為香港唔係國家火台灣嚴格上嚟講都唔係主權實體，因為係「一個中國」嘅原則下聯合國唔承認中華民國。
但係實然主權香港同台灣都有，因為係事際操作上嚟講，基本法附予香港有實然主權；中華民國憲法附予台灣有實然主權。
依家係兩個有實然主權嘅政治地方平起平坐地交涉緊。
而完全唔關中華人民共和國民呢個主權實體嘅事，即係完全冇中國嘅事，佢冇得插手，暗地裡插手另計。

堅

好多有學歷既黃絲都覺得台灣好有治智慧

香港人從來都未見識過咩叫政治智慧，只係見到成班服務大陸既垃圾官員， 假學歷講大話冇良心既建制。

就算泛民，都只係好過建制少少，有學歷良心，但實際做野唔多，得閒出黎拿光環，周不時就割席。

而家台灣令港人真係大開眼界，原來有政治智慧係咁charm

預計佳仔聽日走出黎
講因為台灣唔俾佢自首減刑
所以唔去自首
叫政府毋需協助佢過去
仲話自己真心想受刑
係台灣唔俾個改過自新機會佢

咁就岩啦

人地LSE phd ,林鄭點同人玩。。。

7婆一定要維護香港尊嚴，反對到底

邊到有權移交 只可以陳同住自己去 同埋政府點會俾台灣咁做

重點根本唔係佢
你覺得佢仲有影響力咩

而家連自己都去唔到台灣

陳同佳就係冇權自己去
入台證都冇 你點上機?

支那拼音輸入法？

大粒墨命不久矣,應該冇命出冊

個牧師係人大委員
好明顯中共搞屎啦

政府都唔可以批准違反基本法既野，一係預左釋法
玩到咁大又係另一場革命開始

呢步完全係將軍揪車

有冇邦交純粹係字面上意義

第一個唔尊重人命嘅人係林鄭 唔係台灣 有咩資格話人？

呢個post好多5毛

上到機, 不過要原機遣返

李登輝

舊年4次司法互助要求777政府都已讀不回，物證扣哂係香港到
而家陳同佳「被自首」但香港唔撚交物證出黎，邊個輕視人命?

尊重人命?
人地3,4,7月一早出晒信問香港拎證據,香港已讀不回
香港政府有尊重過台灣既主權咩?

lan線+遺書+死因庭光速close完

原機遣返咪得囉

嘩屌
比香港班政棍真係高唔只幾班

唔係話連boarding pass 都唔批咩

台灣夠毒辣 , 得一日時間俾港共考慮 , 要陳同佳刑滿前轉解

傻仔先會痴埋個柒婆度

條on鳩牧仲以為自己好醒立左大功

香港一同意代表承認台灣係主權國家🤫🤫

蔡總統fb

好多台灣律師都出過相同文章
最大問題係根本777唔想行司法互助(相當承認中華民國)

又未必, 因為我地唔係主權實體, 所以香港人對外交嘅認知係負數搞到好多人係依d議題上好混亂

一味話上到機班人做乜鳩 ?

台灣好野

真係有軍權喺手

777係咪要搵刁爺爺傾下點對應

一係就叫刁刁武統台灣

港府一直唔肯交證據，叫台灣點判罪？
冇證據情況下，只可以輕判，而真相又唔會被公開，對死者同家屬都唔公平
所以，唔尊重港人生命果個係林鄭。

一係就計中華民國境內
一係就承認香港獨立

唔交 政府就做罪人 受害者不能尋怨得雪 親身體會到法治保護唔到香港人
全輸

D 票拉撚到

台灣政府
好ok
醒咁多 又有政治智慧

世界重有咩係啱

777仲要去左日本獻醜

你都痴線
支国自己鐘意係境內亂黎唔代接其他國家可以咁做

1.唔回覆封信
2.照放陳同佳
3.佢去台灣自首時入境被拒，陳同佳返港
4.一切有法理依據既方法已經嘗試咗，台灣唔收都冇辦法

其實夠無恥就得

如果係咁寫，陳同佳案就做唔到借口

That’s it
台灣今次識玩呀

去台灣陸委會個Post讚下

但你諗下依家陸委會講法
係反駁港共指台灣以政治凌駕法律嘅講法
而如果依家港共又唔接受條件
就變左係港共以政治凌駕法律

仲有招，洗頭上深圳
將個波射俾維尼

聽日就刑滿 , 要刑滿即日轉解其實好合理 , 港共仲想話咩俾陳同佳陪家人懶係溫情

機都上唔到
點入境
搵架漁船載佢去高雄
扔佢落碼頭好無?

4個方法都係港共輸
當初講到大對凜然 原來玩政治牌

#是誰政治凌駕法律
#答案很清楚

721831

雖然台灣人係好多攪笑行為，但玩政治香港同支那都唔係佢個班。話曬係華人社會入面唯一一個有直選首長同立法院，和平政黨輪替嘅國家

點會唔關事

成立台灣省人民法院
支那人都唔知醜既啦

English咁算唔算擠牙膏式撚狗

台灣做咩上晒腦
咁夠膽搞大佢

中華民國憲法

台灣公安入境拉人

其實台灣已經改左口,話唔會拒絕大粒墨入境,可能一登機就拉9佢

人地係話帶回
蘋果

唔怪之得今日人地天王登基 柒婆都仲係到玩電話啦 原來收到風要拆彈

可能臺灣人都有睇城邦論

最後一日先出大絕
港共政府識撚接咩
大不了咪厚面皮話佢陳同佳已經坐完 鐘意點就點
港共就唔會再理

實然主權

台灣應該帶十萬軍來押犯

英文呢招高到呢
完全係公我贏字你輸局面
香港班狗官人工兩岸之冠
睇吓有乜方法拆啦

今晚應該會拿拿林搵黑警玩浮屍

所有野就係因為港府認臺灣係中國一部分呢個政治立場而起

唔係唔識接 要問上頭姐

咁樣嘅話，台灣點拆？

變埋浮屍屈佢畏罪自殺

衰D個句以後會點台灣理得你

台灣今次咁做玩返777姐
一開始諗住叫人自首
仲要叫個支那政協入境想陰台灣

林鄭政府如果批咗就好笑

問題1：「台灣警察」或者叫做「中華民國警察」在香港特別行政區執行職務。
問題2：陳同佳沒有觸犯任何香港法例，或疑似有進行過或進行緊犯罪行為，就算係香港警察，喺佢出監倉嗰一刻都冇權拘留佢，中華民國警察如果用手扣鎖佢會否變做非法禁錮
問題3：一定有司法覆核，即係又要玩多幾個月

大粒墨出左冊港府先大鑊,日日成班傳媒跟住大粒墨周圍走
日日有新聞,將林奠塊面打到啪啪聲

派架中華包機執佢走啦屌

lan線自殺+遺書

共產黨班廢柴同港共全部都係垃圾黎
比人將到冇棋啦
夠膽咪反台

笑了，咁林鄭係咪又應該派人去台灣捉犯

中國司法管轄好似屬人主觀，直頭可以喺中國審

點解？

港共承認「一個中國」立場 你想點玩

娥姐係咪好後悔推送中呢

玩大佢

台灣洗埋拆,你香港人自己被殺,將個兇手送去台灣,關台灣咩事?

香港係台灣一部分 中共都冇權反對

English: 當初撚我撚得咁過癮吖嗱

中國可以引渡d 犯落香港㗎

今日港共做法:
1. 陳同佳聽日出獄後立即被拘捕, 再度收押, 拖得就拖.
2. 陳同佳今晚突然病/受傷, 直去ICU.
3. 陳同佳今晚"被逃獄/ 被自殺".

台灣好波
戇鳩 又自己用石頭揼自己隻腳

國軍來了

睇下咩人做財爺就知啦

721 已經玩緊

ENGLISH蔡：你慢慢拖,最好拖到去出年1月台灣總統選舉

留名等睇港共反口

蔡總統終於出招
估計港共政府都唔會理佢

台灣撚狗咁撚陳同佳繼被自首，應該好快因內疚被自殺

yes no都死
騎虎難下

再高章d，民進黨 或友好 放定風 ： 一定判佳佳死刑 唔會幫佢減刑 緩刑， 睇下佳佳夠唔夠膽 去台灣送死。

冇得yes or on, 唯有對呀佳落手

Blocked

肯定會不適送院

有冇去過台灣

咁又唔好咁樣間接鬧港大，港大係無罪既

台灣經濟有幾好，睇過

射個波俾返阿爺即係變相承認台獨，自己接波又無膽驚俾人話跨境執法

台灣D政論節目已經講,大粒墨被告知留係香港會生不如死,先連死刑都唔怕,敢去台灣自首

以前有時會覺得臺灣政府廢廢地，依家完全改覺
玩政治玩到恰到好處

慘

利申:乜柒都唔識

係時候攞南京條約正本出黎睇睇

如果陳同佳去同台灣有引渡既國家呢

但大陸會唔會有樣學樣呀

一石二鳥！
高招

坐洗頭艇上大陸, 大陸判刑
唔判正契弟

直接收埋韓國瑜把口無得奶共了

如果比中國捉走左 仲撚慘

1國2制外交權係黨到

你咁做=港獨

無入台證都可以上機，話整落地簽証就得。

係香港政府黎講 台灣是中國一部份

根據《基本法》規定，公安在香港並無執法權力，若在港拘捕任何人，等同非法禁錮或綁架。

拉埋個2個台警

中立地移交=無損台灣主權+顯示原來有其他方法可解決,但一意孤行搞送中,搞到香港一鑊粥

睇得好透，高質
香港班垃圾會議員

台灣有放風出來,佢一上台灣D飛機即刻拘捕佢

依d係外交問題
要北京出聲了

佳佳可能博係台灣靜靜地坐返十零年唔洗死

淋病肯定唔俾啦
俾佢入就落維尼面
唔俾就落自己面

好多有學歷既黃絲笑左 。

玩得叻就唔洗得返台灣啦

你其實講咗重點
就係釋法
又唔係第一次

大粒墨條命凍過水

呢單野唔會咁易搞掂，香港政府夾實春袋，佢地只得第三條路行。大家今次一定要保護陳同佳呢條肉芯。

琴日仲有台灣人馬先生，韓先生等人譴責
今日失晒蹤

個人去唔到，講咩物証

好撚識玩

條芯冇硬啦

中共咁樣打壓台灣都未死得
經濟問題冇中國咁嚴重

人地台灣起碼有豬肉食

123

要玩番轉頭 好簡單姐
林鄭只要話台灣係中國一部分
基本法訂明唔俾中國政府派員執法
咁咪得囉

私法互助可以互相交換證據,台灣提供證據俾香港,
你自己係香港審自己搞掂年事,
根本台灣就WFC,你香港人去台灣殺香港人,殺完走人,
叫你交換證據又唔肯

其實批得台警過嚟押犯就已經係司法互助啦。
台灣一直以來都係要求正式官方層面嘅司法互助，係林奠諗埋啲屎橋想借人過橋啫。

連馬狗都要收皮
呢招真係高
一石三鳥

咁拉佢陣間話當拘捕佢囉咪

如果判埋死刑,咁港共就無面啦

[台灣係中國一部分]民進黨多謝你林鄭又幫手拉票

唔同意....咁之前講咩初心

其實咁樣台灣係變相破壞緊香港法治 容許香港執法機關人員來個港執法 開壞左個頭咁下次大陸執法人員亦都可以借故來港執法 雖然大陸人依加都暗地來港執法 但始終唔可以光明正大 此例不能開
可以用台灣人員帶陳庭佳回台伏法 但唔可以用押解呢啲字眼
btw 預左比人屌9我5毛

應該咁講。
香港只認台灣是中國一部份。

無分別 人地個點係要你承認佢主權 重要主動派兵同你拎人

如果司法層面上外交到解決 都間接話比人聽一國兩制係自己一手破壞

同跑馬一樣，最後5秒先落飛

唔知中華民國係香港有無主權呢?
聽講南京條約的正本係台灣

你叫機長拘捕佢

以陳小春為首既on9藍絲又話唔要香港成為逃犯天堂既？咁撚正義既話，聽日記得去接機呀

Lemma：基本法定明內地人員不可來港執法

if Hong Kong accept，承認台灣is not China

If Hong Kong deny，承認台灣係主權國家 唔可以跨境執法
有冇理解錯？

其實琴日陸委會回太快柒左,話唔收,

後來發現出事,即改口話一來台灣立即拘捕

咁仲大鑊，日日助選

台籍航空公司唔會啦
佢個禁入境level係去到連boarding pass都唔出得

佢而家都贏硬啦
落佢唔得？

慣例不回應

面

所以蔡英文係話要同台灣簽司法互助協議
同其他地方引渡疑犯咁做

有無諗過港共唔一定要應承或拒絕

只要大粒墨有咩意外 就輕鬆解除政治危機...

唔會有國家肯同你玩

已改口話唔會禁佢入境了

根據中華民國法律，香港為中華民國自古以來的領土，有權執法理所當然。

痴撚線，大粒墨引起埋兩岸主權問題
隨時真係打得仗

點解呢？
學野

唔係屌你五毛
你講得岩
但人地搞緊台獨
你香港關人撚事咩

喂，馬英九快d出黎吠

呢件事關乎香港利益
唔好亂撐台灣
開咗先例 日後香港就可以隨意畀人入嚟押犯

幫手推下

班廢西賣港就叻 人地話哂都叫國家

sick ball

等睇台灣逆．洗頭艇班大陸佬柒頭皮

出黎又喊

台灣無責任要顧你香港感受

好明顯玩緊政治角力

女權L?

因為中國堅持一個中國原則
同台灣有邦交就冇同中共建交
林奠奴才敢唔敢繞過中共同中共非邦交國有外交

講個笑話：香港有法治

若果淋病有心/說到大粒墨,咪送佢去關口
台方可以唔入境等淋病送出口佢地接
咁唔算台方入境執法喎

好波，步步棋都行得好

台灣就係賭你香港唔比
台灣點都唔會輸

佢都無權比

我諗777到最後都係學口交部咁屌鳩台灣就算

屌人政治化唔理公義無視法治乜乜柒柒

港府成日想送送條友過去當無數，依家台灣話我自己嚟拉，你唔好阻我呀。高招

求正義就唔好阻佢
唔阻佢就算跨境執法，咁係違反基本法，如果你當佢係中國一部分
不過你大可以唔認呢樣係跨境執法，但台灣無蝕底，只不過係你要回應遮，台灣做左自己野，連國民黨班人都一次過駁埋

有一晚俾佢拆掂

其實個政治炸彈無離開過港共隻手
佢一起手準備交波
台灣就大大力扣殺返轉頭
港共似係小朋友唔夠人玩咁
想發脾氣大大力掟個炸彈落地走左去
但其實個炸彈仲倒數緊就嚟爆
而且仍然係喺港共嘅半場入面

港共可以做嘅就係將佢當初自己點著嘅炸彈
兜腳踢出場
大家都唔駛玩
咁代表青頭guy嘅命仔就凍過水了

好高章,跟本唔可能應承
但到時潘生潘太唔好再喊苦喊忽,去求林鄭囉

淋病今晚要請示中央先知點做

搞清楚先後次序先
一開始台灣係諗住行正常司法程序，大家有計傾
叫左幾個月無回應
突然香港同台灣講我會叫條友黎自首

對台灣黎講你玩寸個party，仲想矮化台灣主權地位
咁我咪大返你轉頭囉

其實成 件事係香港政府on99
由一個咁嘅政府代表人民真係羞愧

其實最簡單方法飯民一早建議過，搞個日落條款，一次性引渡，但林鄭為左搞送中ban左

連美國都唔會隨便係香港押犯啦，係得支那敢之麻

杞人憂天

港府垃圾，睇死佢只會跳出嚟話唔可以，要自願送台灣受審，堅畤柒出國際係呢個政府堅持做嘢嘅方針。

知情人士指出，法務部與國安團隊成立的專案小組，幾周前已掌握中方設計幾套「林鄭脫逃」策略，包括「發動媒體指控台灣介入」、「讓陳同佳出獄後來台投案」等，意圖釜底抽薪化解港人抗爭力道，我方也準備好分階段因應策略

呢步真係徐步高

撚到

點都唔會批架喇，批咗政治同法治上香港都大穫

今日係on9在港共想盡快拎光環過台灣一棟

過一段時間靜靜雞去同台灣有逃犯協議國家吧啦

美帝可能有幫手諗計

國民黨仲想咬鳩English因政治問題唔理法治，依家咪攪囉，不過要用人地建議嘅方法，幾個月前諗住係一單案咁處理，係都要去攪修例吖嘛，攪撚到滿城風雨吖嘛，呢刻有一個認咗殺人嘅犯聽日就可以喺街上自由咁行來行去，之前唔肯傾吖嘛，咁咪我嚟你地頭押犯囉，主權問題，港府柒婆有Say咩？

一次過撚鳩柒婆同塞住國民黨把口，當台灣班友傻咩，台灣人會睇唔到國民黨啲濕鳩嘢？發大財，馬狗，呂送連都出晒嚟吠，就知呢著有幾咁撚狗啦。

咁咪係你玩政治囉
尋日仲咁大聲，柒唔柒呀？
人地台灣講到明，兇手同死者都係你既人
你唔搞咪唔搞，唔好諗住屈台灣落啖

唔應承，但係兩邊派人公海交接，有冇得兜不過淋病都冇得揸fit, 係大玩拋個波俾阿公，落水伸多一腳，過癮

咁大陸都咁玩咪

食咁大死貓條條唔順

最驚香港輸咋 日後就人人送中

中共香港呀，香港未獨立架

再串啲話9返你港共政治凌駕公義

呢招高呀

比佢又唔係

唔比又唔係

其實不如今晚搵人（被自殺）咗佢

咁未解決咗件事？

連登仔成班弱撚智又打世飛機成地精,
台灣話過黎押根本係後悔氣出黎柒,根本冇可能
劇本一定係陳同住一個人自己上飛機去台灣
未上飛機前一定證明都自由狀態,任意活動

台灣佬最多都係要得佢飛出公海先可拘捕上手扣

當日成班連燈仔仲話夾去過台灣,依家要扮冇事,點能解?

台灣啲政治手段咁撚堅既
交返個波俾港共
封撚住國民黨把口
一石二烏

派台灣警察來香港押犯,宣示埋主權,國民黨仲可以出咩聲

台灣班廢老信咪得
人地根本係target啲廢老選票

咪試下囉

一國兩制吖嘛，香港示範吖嘛，發大財吖嘛，嗱，有辦你睇，台灣人會接受咩？唔知喔。

好撚心水清

你不如上台灣啲藍屍page睇吓
同香港哥班冇分別

無嘢嘅

收皮啦奶華狗

聽日就有一個認咗喺台灣殺人嘅港人，喺港府唔回應台灣司法互助嘅情況下，自由自在喺香港街上行走了。

港府號稱法治，有地方要求司法互助多次唔理，攪修例漠視港人意願，暴力打壓，血流成河，柒出國際，完美破壞香港經濟，加劇中美貿易戰壓力，挑撥中港矛盾，引爆中港問題等。

肯，主權問題。
唔肯，道德問題。

睇死都係跳出嚟做無賴，都係第一次咁撚屎忽鬼。

你講到依家無咁噃

洗頭艇

唔係仲以為黃絲低學歷啊

民調顯示愈高學歷愈黃，小六7成撐政府，大專8成反政府，你估大學入面，十個搵唔搵一一個係藍？

律師 醫生 社工 護士 老師 會計師 飛機師 幾多專業人士出黎表黃
係毅進仔先去做狗姐，如果班大學生去考，你估仲有冇你班毅進仔做狗

聽日就放
點算好

唔係中唔中立地嘅問題喎，

擺明一放監有直車去機場行特別通道畀人夾住出境。
一落地就再畀人夾走
咁同移交逃犯嘅分別就變成skip咗香港司法嗰part

如果港共話佢係自願出境去自首，
但係咪自願邊個知？
同洗頭艇有咩分別？
攞住支槍夾你拍條片自首再送你番大陸都得啦

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

我覺得唔交，還點都好似bob叔咁講
我同條女un下un下炸嘛，你邊隻眼睇到我屌條女
口講唔交，不過唔認政治操作

之前攞台灣黎過橋呀嗱 依家俾人玩返轉頭

陳香港無罪。憑什麼押香港人。送台？

睇完呢個post又長知識，小英真係好撚勁

下次就係大陸公安到港狎解港人回中國審理

而家台灣幫香港人攬炒呀

呢個係好機會，港共一國一制，支那跨境執法
睇下啲富豪仲留唔留係香港

Blocked +1

知你班戇鳩仔除左負皮駁唔到
台灣根本被動一定要收人,大粒墨點黎冇得話事
成班打世飛機咩野高招,人地無視你自己落自己面

陳同佳一定係不斷被台灣reject 上唔到機,唔到台灣唔收

而且最重要係, 唔會開左個例比中共跟住做.

佢講到明, 無人係自首, 係台灣黎押犯. 中共跟住做相同, 即代表佢毁滅左一國兩制.

比咩國家入？
美國？

簡單易明
比起香港乃共法律界
特別係黑社會執業律師
高幾多班？

唔出入台證囉
點上機

先例一開，下次係咪可以批准大陸公安赴港押犯，彰顯公義與法治精神？

唔交機會大
港共搬龍門、前言不對後語不嬲都慣曬，一般冇誠信可言
但交就變相承認台灣主權
分裂國家大罪好多

最多會小學雞反建議
例如被自願搭船出公海

咁係彰顯攬炒精神
一國兩制根本是謊話，不如一國一制

表面上叫開壞左個頭俾大陸執法人員來港執法.
其實問題遠大於此, 即係美國/各國都可以派執法人員來港執法, 如果烏克蘭派人來港捉條俄羅斯佬, 港共政府可以應付咩?
講到尾, 還原基本步, 就係本來各國簽定逃犯移交協議去解決呢個問題, 唔容許私了(即疑犯自己搭飛機去自首).

睇怕都要揾海神波菜東作出公平嘅裁決

另外角度睇，一個地區嘅政府因為政治問題，唔肯用司法互助嘅方法去為自己地區嘅巿民伸張正義，要其他人介入，香港政府個合法性喺邊？邊撚個選佢哋出嚟管香港？